{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 호텔 오션뷰 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00、チェックアウトは12:00です。 ご予約時、タイプ別に割り当てられる客室はランダムであり、写真と異なる場合があります。 チェックインは17:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 全ての客室でネットフリックスの視聴が可能で、レビューイベントを申し込むと客室のアップグレードが可能です。 ロイヤルテラスオーシャンダブルタイプで、予約時にスターバックスクーラーとランタンブルートゥースを無料でレンタルできます。 親と同伴した児童は6歳以下であれば無料で宿泊できます。 人数を追加する場合、1人につき30,000ウォンの追加料金が発生し、13歳以上は30,000ウォン、8~12歳は20,000ウォン、5~7歳は10,000ウォンです。 4歳以下は無料です。 未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、3人以上も男女同室での宿泊は不可能です。 必要に応じてカップラーメンが無料で提供され、駐車場やWi-Fiの利用は無料です。 デリバリー料理および外部からの食品の持ち込みは禁止されています。 また、デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ランダムに客室が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、ご予約時にタイプ別に割り当てられる客室はランダムであり、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは17:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントを申し込むとどのような特典がありますか？",
            "answer": "レビューイベントを申し込むと客室のアップグレードが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時にどのようなアイテムを無料でレンタルできますか？",
            "answer": "予約時にロイヤルテラスオーシャンダブルタイプで、スターバックスクーラーとランタンブルートゥースを無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "児童は何歳まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "親と同伴した児童は6歳以下であれば無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人につき30,000ウォンの追加料金が発生し、13歳以上は30,000ウォン、8〜12歳は20,000ウォン、5〜7歳は10,000ウォンです。4歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "カップラーメンは無料で提供されますか？",
            "answer": "必要に応じてカップラーメンが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場やWi-Fiの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理や外部からの食品の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "デリバリー料理および外部からの食品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と同じですか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 576
    }
}